條路自己揀 仆街唔好喊

都唔明點解d港女揀左個有錢男仔
會係度對住既呻話驚遇player
有無諗過你自己揀得個有錢既 就預左
條路自己揀 如果仆街唔好喊

忘掉愛過的她

人地隨便就有幾個女埋身 點會珍惜佢地